將軍澳手足示範咗凌晨+早上抗爭係可行

雖然佢地晏就搞狗婚禮就一直撚狗撚到而家都無抖過

我地係咪可以籌備下，朝早快閃rb都有效過平時好多啦，黎緊想搞罷工真係有得諗

順帶一提佢地嘅單車隊哨兵真係好有用

單車隊好撚勁

大人唔罷工，細路就要衝
咁簡單嘅罷工都唔肯做，香港等收皮啦
第時齊齊集中營相見

將軍澳單車使用率係全港最高

其實罷工真係好易 首先令自己全家返唔到工先

點解嘅？

將軍澳手足成日撤退得咁快係有原因

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

多單車徑？不過應該都多唔過沙田大埔

單車隊真係好撚勁

而且自己地頭要乜有乜，幾時走都得

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

將軍澳單車徑差唔多cover哂成個區
好多人都係單車代步

單車隊哨兵

運物資都快好多

地區戰仲要有騎兵

up

唔好攞出黎講 手足比針對點算 edit下得唔得

靜靜地得唔得？？？次撚次係咁吹之後就俾狗搞

踩單車都要靜？上次空投又唔講得？

必須立即坐言起行
講得出做得到
新口號

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

你地諗下 下次手足騎單車
下下比狗查
幾有野都比你地搞鍋
空投未必捉到
單車友隔離行過 一定比狗叫停

夜晚無人咪打路釘，第二朝死晒火塞晒路就自動被擺工

戰鬥力好高

同澳洲一樣
地大交通工具少

班狗一早知啦睇live都望到佢地係馬路踩黎踩去

咪撚出黎啦反繼續喺屋企好嬲啦

其實佢地已經知道同驚撚左啲單車
今日佢地去高點第一時間清走單車

大佬呀 班前線狗就話冇腦啫
你估成隊狗都係智障咩 佢地睇撚住啦一早

我地睇live都知班狗點會唔知

屌你 我tko撚啊 你就番屋企
我係珍惜哩班手足喳
佢地對呢班手足會更加警惕
你唔係呢堆手足梗係無錦緊張

好掂

夜啦唔好鬧交

B.C：【 潛伏警員之心聲 】

當日，相信香港人只要有一個爆發點，就能夠清醒...

試下放催淚彈...佢地叫口號！
試下棍棍打頭...佢地叫口號！
試下開槍射人...佢地叫口號！
試下性侵強姦...佢地叫口號！
試下開槍殺人...佢地叫口號！

佢地話無證據...我地大大聲係前面挑釁，叫佢地清算我地，問佢地用咩清算我地，同現場既示威者講雞姦好好玩，強姦好爽...

佢地都仲係叫口號！

到底，我地潛伏既警員仲要做多幾多傷天害理既事，佢地先會憤起而攻之？

三年，三年之後又三年！

我地好驚，好驚到有朝一日係你面前斬斷人隻手，強姦你個妹，你地都仲係度叫口號！

你地醒下啦，我地係唔會放底武器同你地隻秋架！

你地諗下方法圍我地啦！我地都做到出曬面比曬借口你地，你地幾時先肯真正建軍打我地呀？

From tg channel

真係要準備定，狗而家咩屋苑都會衝入去，包括太古城

你條無腦撚 做得單車哨就冇裝係身 驚系俾狗咬 tko咪多得你依啲垃圾日撚日吹雞都冇人

將軍澳都算易走，普通行路由調景嶺去寶琳35分鐘應該都行得到
逃生路線同地點都有好多選擇

而且單車哨會保持距離，速度又快無咁易被狗咬，不過唔好鬧交啦

Tko手足呀嘛 前晚富康有冇去呀 講唔講得出打人既有幾個係咩人呀

俾我教訓埋佢 tko多垃圾就係依啲 個谷長期3千人online次次吹雞得十幾人

答到未呀 要上tg 谷揾答案呀?

上次popo係TKO被單車高空掉中，市民拍曬手掌

今日第一次手足俾狗追喺邊個位呀？

根本踩單車防暴追唔撚到 一係一見車就開槍

係，唔開槍就吹唔漲

D

將軍澳特殊兵種

將軍澳個區旗點都要有架單車

Age of Hong Kong︰將軍澳特殊兵種，單車斥候，研發成功

但車隊比人stop and search都煩 低調啲好啲

仲有直播?

答唔到？下次用下腦啦 自己起我底 發夢我喺將軍澳踩開單車 唔洗你地珍惜 靠你地死左十世

正解，成班喺到自爆戰略以為自己好醒，遲啲單車隊比人逗點算？

不要再說 一陣畀狗清哂啲車

甴近平

將軍澳騎兵黃大仙人 屯門武牛 首都精英沙田

其實沙田除咗街坊齊心之外有咩戰力
黃大仙特殊兵種係黃大仙道長

認為可以接力式各區運動，總之一切以哨作準，事前唔講時間唔講地點，只要有一區無警甴就ready就接力，輪流式做，唔好死攻經常要塞，揀d無打開既地方

主因係區內巴士太廢
屌佢老味區內車20分鐘一班，點撚樣等

依樣真 成日靠啲阿叔阿婆落街屌狗

仲要係咁向上望，驚撚到仆街，有幾個位佢地專登揾架狗車遮住自己廢事中招

推

P牌推唔郁

今朝尚德戰役已經係咁，佢地中後排勁留意高位

警甴會唔會癲到封單車徑

將軍澳既單車隊一直都比人逗緊根本唔會踩近狗，班黑警點會唔知單車隊係哨兵

tui

好撚勁

淨係消防設施都大把滅火沙筒

癡線分化三毛post點解咁多正評？大把家長接放學呀dllm

懶感性，好撚嘔心，好驚強姦你個妹垃圾文收返埋啦

其實基本上 你係街見到狗都唔會走埋去啦
更何況係單車 你老遠見到有狗扮無野掉頭走
唔通佢上警車追你咩 到時踩話戴住耳機同趕時間囉

單車兵成日同狗互屌，扮都慳番，係狗拉唔到咁解

依家爆晒出黎 應該會封

其實朝早仲work 夜晚set好哂野你唔守住第二朝就無哂
但呢樣要睇大家起唔起到身

狗一直都知單車兵不嬲都唔係踩單車徑，係直接踩馬路大大聲屌狗

成日話快閃rb
次次禮拜六日夜晚黎整有咩用
閒日朝早就唔同啦

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

push

Push

有工返入集中營有乜所謂

單車 流動性好高

如果全民單車

但好多單車路都斷開

想罷工易啦 各隧道公路搵十幾架車連環相撞 日日塞

p牌輕pish
羡慕單車撚...好似世紀帝國啲輕騎兵哨咁探索全圖

我呢啲廢村民都係繼續比野豬打死算

推呢個，麻煩del post啦

一路睇一路覺得唔對路

無可否認嘅事實

好on 9 好多mon post狗

沙田小路四通八達 容易真正做到be water 不過和理非居多

發夢朝早roadblock

黨鐵不合作

我地睇live都知，你覺得班狗會唔知？人講你又講，好心用下個腦

其實沙田都得，但係須在有條河，都係得幾個位可以過到橋，仲有城門河沿岸單車徑好窄

要發動早上抗爭
至少要吹雞

主要係因為將軍澳多路走 將軍澳過條隧道仔又到坑口 行遠少少又過條隧道又寶琳

沙田單車徑好多時係近河邊
其他位踩單車唔算好方便

之前搞將軍澳大遊行，將軍澳手足已經討論過，將軍澳成個規劃好似個蜘蛛網噉，四通八達，區內人連山路都識行。熟路嘅，喺個區入面打游擊係好好打。
只係區外人唔熟路，會好難大批徹。

最勁係多路走 又容易變裝 凌晨mvp

九龍人對將軍澳單車隊配示羡慕+佩服

我係區內人但路痴 其實只要你得閒搵日入去行個圈你就發現其實好易認啲路

曱近平

不嬲都係，死要玩星期六日夜晚，星期一至五都可以

星期日晩到星期一凌晨朝早

完全表現出人唔洗多 高質就夠

講事實要俾人屈返三毛

例如咁用

跟住全街鼓掌先頂癮

Ture

dllm on99

block 一隻三毛

騎兵解鎖

show blocked user

block第二隻

block埋第三隻
事實係大把家長接放學，不分化
完

第四隻三毛

點解呢排少左人自殺

踩得單車, 仲會俾隻步行狗截停?
香港人叫反抗係咪鳩叫?
俾機關大炮你都死啦

而家係輕騎兵，坐多過人係咪可以變弓騎兵？

又分化唔肯罷工既和理非?
屌你老母分化狗

無條件支持手足突破

AOE2 HD 香港MOD

係勁架！！ 申利TKO 人

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

大把嘅家長有冇社畜十分一？

三軍未動 糧草先行

屌你老母 等入集中營

開番場實戰下

想講識十個港島人，八個都唔識踩單車

斷開都大把人繼續踩

將軍澳 唔踩單車徑 都可以去四面八方
沙田大埔單車徑好似高速公路咁 方向單一 無得比

事實係民意站係後生一邊
繼續經濟攬炒，勿再送頭

輪更制

大家番工繼續工作啦，好嬲嬲，但我地要守規矩等到星期六日先出黎遊行，希望有一日林鄭會改變，會反共產黨

同埋好多照踩馬路

單車邊有得封
單車可以上馬路

日日操開唔同D

啱阿 講事實啲豬又唔啱聽

照常番工嗰班到今日已經可以算
唯有希望狗仔加大力度炸埋佢地

有心嘅後生買少見少
可以唔加入但一定幫手救

共享單車

唔好咁嬲住…… 佢個post都係想希望啲人可以罷工啫……都冇話人哋完全唔幫手

Respect將軍澳人！

將軍澳人不斷進化 好撚勁

港豬俾人講中左就話三毛

三罷同接放學有乜關系

垃圾交通 你住景林既話行得去地鐵站你已經行到去坑口 將軍澳

各位手足番歸時小心有便衣跟同埋CAM影到

推，但離開要小心
人太少

事實大罷工係最和平最有效打擊既做法
上上面三乜撚野毛???

但香港冇公會去保障員工,
而家黃色經濟圈先起步,
坦白D講, 對家做左更衝擊性既手段先可能引起罷工
而罷工時間仲要睇有幾衝擊性

但開始左個頭, 就會愈黎化多人參與同延長罷工時間

曱甴王 甴近平

地道港豬：勤力返工，買樓收租，恭喜發財、關人撚事。

甴近乎

推 習曱甴 甴近平

你班人唔係真係覺得凌晨依邊放曬tg對峙緊，個邊有幾架單車來回係咁經過啲狗會唔知做咩呀嘛除非佢揾法庭禁制令唔俾人踩單車，唔係我睇唔出佢可以點阻囉咁都唔講得不如連登變返6月過返港豬生活啦，真係唔怪得知咁多前線要戒連登

下次遊行都唔好講呀唔係啲狗見到會有部署架

夜媽媽就翻屋企訓啦
博拉咩

好驚踩馬路

AGGER
證明連登真係好多三毛
分化都咁多人UPVOTE

好多on9負皮我

靜靜地嬴好喇
唔好搞到人地被狗咬

你咁講係狗都知要處理邊一班人先再圍捕啦

又一件

一齊戒連登啦，tg班人先真係做野，依班得個up字

真係好撚on9
推哂班𡃁仔去死
屌香港你班廢中廢老無份咩

事實係咁
點解要周圍同人講？
一次掂 比班狗知你點玩之後就有哂部署
屯門已經係咁 狗屋又係咁

抗爭唔該你用少少腦
意見唔岩聽淨係擺低又一件三隻字好撚型？

講左出黎有咩好處？你咁樣係將單車隊put on risk

Thank you sir

No sir

Sorry sir

自己睇曬成個post嘅留言再講，唔好再睇完第一頁就係到跟風，人講你又講

講到尾咪又係無理據

人睇live佢地睇live,佢地就乜都睇唔明辛苦巴打做單車手

就係要班狗知
又多左野做 又四面楚歌 以為個個都係敵人就岩
要精神上俾壓力佢地

文盲定弱智？都話班狗一早知單車兵大大聲係馬路保持距離屌狗㗎成班蠢人完全唔識思考

自己知就得

D居民係自己屋企附近,食完午飯開始撚
撚到攰就番屋企抖,食個下午茶之後再撚
夠鐘番屋企食飯,食完晚飯之後再撚
無狗就去附近SHOPPING
咁樣LOOP好過一區大遊行

可以試下水温

遲下冷氣軍師都要分level

會唔會有和你騎

分智商就ok

我無出？
星期三DI吹雞無人出我有出不停兜園
2130di正門有班人聚埋傾有咩做 我見到
星期六出完港島完左番到去野都未食
就做哨接放學 pc平台等人齊 富康有個醉酒佬嘈交嘛 我知
琴日 成個將軍澳哨黎哨去撚狗 跑去同手足講情況
尚德天橋開門比手足 哨住旗手上橋
如果你係單車手足我無野講 因為你自己都講得無問題
影響唔大 當係我多慮左
但係你一黎就質疑手足我覺得不妥 意見可以唔同
有咩唔啱傾到啱 一黎就屌人 你同分化撚左膠有咩分別
自己諗下手足係咪老馮要比你屌